收 中文5**作文卷 (不限年份)

大家好
我係一位兼職中文補習導師，主要教開小組補習
為左提升教學質素，我每年都會買十幾篇5**真跡，比我班學生參考

只需要soft copy，每份$80 - $100(視乎需求而定，sorry！)，亦唔會限制各位再將篇文賣比其他人
但需要大家授權我將篇文放落我自製既補習筆記

如有興趣，麻煩填一填下面份google form，我就會聯絡大家
謝謝！

自己教唔到5**學生就走出去買

有補習plan?

唔好害人啦

無，唔係上黎搵食

就係唔想害人先要整好D份教材

有好多份係手
歡迎洽購

其實咁認真幾抵讚
連登仔唔好一味屌人啦

有兩份2012 5** 全卷
？$

謝謝

作文5**綜合5*
不過有比到古代，有冇得食兩家茶禮

作文、閱讀5**
說話5*（有片）

作文5*要？

17作文 71分 要？

大家唔洗再問我 幾多分 要唔要
基本上5**作文我都會要(5*就不用了，謝謝 )，大家填form留個名就得，我今晚會whatsapp大家

至於其他卷就唔洗啦
理論上綜合變化唔大，唔洗咁多Sample；
說話Sample亦都無乜意思，同學生練多幾次好過
係作文變化比較多，個個考生Idea都唔同，所以先想收多d卷返黎畀學生參考
唔該曬各位

5*唔要5**就要
即係你教5*底 洗撚你教咩

條垃圾補習佬有料就唔洗上黎乞5**卷啦
自己教唔出5**又想扮有料
唔好害人啦

樓主我填咗表 有兩份 17卷未到未知分數
16有份5**綜合 可否賣埋再加錢？

哩個POST D人好撚癲，人地唔想買5*都要發難

好癲,等我都試吓：

樓主唔100蚊收埋我份綜合我派膠派到下年九月一

輕輕一推